Ayarlar eklendi
Kaydırarak yenileme hareketi eklendi
Sıralama araç çubuğu eklendi
Hatalar düzeltildi
RequestUsageStatsPermission iletişim kutusu bir kez gösteriliyor, karar ayarlarda değiştirilebilir
Yarış durumu düzeltildi
